每一次去銀行排隊真係浪費人生、浪費時間

好心啦

銀行每年賺咁多錢

去多幾間分行唔得嘅？

你唔開都唔緊要

明明有八個窗口只係得四個on duty

有冇搞x錯？

後生仔e banking 啦
銀行比廢老排

張提款卡壞咗，急住拎＄呀

屌佢老味

即使係自助式，入＄果個系統又係廢到乜

次次入親＄都實會話有一、兩張入唔到

要入幾次先得，浪費時間！

而家有ebanking一個月都唔會落銀行一次

打簿更加激氣

次次都話個磁帶壞，掃唔撚到

我對上個三本簿仔全部都用未夠五頁就話要換

問佢哋攞個銀行簿套想保護返個磁帶又話無再出個套

真係仆街陷家剷

d錢擺床下底咪得

而家一個月最多一次ATM撳/入cash
樓主古代人

啲櫃員機又成日壞

唔係話無現金就係無得出receipt，有現金又剩係得人民幣

想要$100 - $400 就話只得$500 出

想要$500 就出$1000 紙

You have why play me!?

咩人先仲會打薄...而家全部月結單estatement啦

嫌銀行要排隊咁點解要放錢去？

而家香港又唔係得一間銀行…
覺得呢間唔好…咪用第二間囉

宜家香港係咪邊一間銀行？
跟住你對你而家用緊嗰間銀行咁唔滿意點解唔轉呢？

又或者，你會唔會放得唔夠多資金喺銀行所以冇得排快隊？